Wo heel lang ongevoelig voor alles in de buurt, kloppend in wulpse druk verrukking, wat al snel zou leiden tot een nieuwe liefdeswedstrijd, maar die mama fluisterde dat het onvoorzichtig zou zijn om door te gaan, want de zon was op en het ontbijt was aangebroken.
